我的 282 討論

橡皮頭個性冇撚埋？
係撚樣100%打完都冇事
果隻巨神兵繼續衝
而家No1大技都收唔到人皮既
點樣打呀大佬
堅唔明